總覺得自己比唔上佢前仼

總覺得佢愛佢前仼多過愛我
佢分左手會記得佢同佢前仼所做嘅野
但我覺得我地分手嘅時候佢唔會記得仼何野
我好無用
我咩都唔好

分手

唔好諗咁多會比較開心

如果可以輕易忘記曾經愛過既人 呢個人咪更值得你擔心

佢地點解散？

其實正常都會在意
不過享受依家活在當下咪好
唔好做無謂嘅比較
你只要肯定佢呢一刻愛嘅係你就夠